<resources>
    <string name="app_name">گل یا پوچ</string>
    <string name="version_app">version 1</string>

    <!--    items list game guide-->
    <string name="game_guide_title_how_to_play">نحوه بازی</string>
    <string name="game_guide_description_how_to_play">مسابقه گل یا پوچ یک بازی گروهی است که دو تیم نفس‌گیر به مصاف هم می‌روند. در هر دوره بازی گل یا پوچ دو تیم ۳ نفره روبروی هم قرار می‌گیرند و بازی گل یا پوچ را با قوانین مخصوص این مسابقه انجام می‌دهند.\n قوانین بازی هم ساده و راحت است. هر بار که گل دست یک تیم باشد تیم مقابل باید با سه خالی بازی گل را حدس بزند. اگر گل را حدس بزند می‌تواند بازی کند و اگر حدس نزند یک امتیاز به تیمی داده می‌شود که گل را حفظ کرده است. اما اگر تیم مقابل که می‌خواهد حدس بزند یک ضرب گل را بگیرد و هیچ دستی را پوچ نکند ۲ امتیاز می‌گیرد.</string>

    <string name="game_guide_title_cards">کارت\u200Cهای بازی</string>
    <string name="game_guide_description_cards">در هر دست بازی علاوه بر اینکه هر گروه اجازه دارد سه بار دستور خالی بازی بدهد می‌تواند از یک کارت هم استفاده کند. کارت‌هایی حاوی برخی دستورها که به تیم حدس زننده کمک می‌کند تا راحت‌تر گل را پیدا کند؛\nکارت سنگ مفت گنجشک مفت: این کارت به تیم حدس زننده کمک می‌کند که اگر یکبار اشتباه کند و گل را درست حدس نزند یک دست دیگر را که به آن مشکوک است باز کند.از این کارت برای هر تیم دو عدد وجود دارد.\nکارت گوی بزرگ: این کارت به تیم حدس زننده کمک می‌کند تا به تیم مقابل دستور دهد تا به جای بازی با گوی معمولی با گوی بزرگتر بازی کند. در واقع بازی با گوی بزرگتر سخت‌تر می‌شود و گل زودتر لو می‌رود.\nکارت گوی صدا دار: یکی از هیجان‌انگیزترین کارت‌های بازی است. چون به تیم حدس زننده کمک می‌کند تا گل را از تیم مقابل راحت‌تر پس بگیرد چرا که تیم مقابل مجبور از با گویی بازی کند که با هر حرکت صدا می‌دهد!\nکارت یک تیر و دو نشان: با پوچ کردن درست یک دست سر گروه تیم مقابل موظف است یک دست دیگر را پوچ کند.از این کارت دو عدد برای هر تیم وجود دارد.\nکارت آنتن: تیم حدس زننده می تواند از تیم حریف سوالی بپرسد بازیکن موظف است حقیقت را با بله و خیر جواب دهد.\nکارت دوئل: بازیکنی که صاحب گل است گل را نشان داده و به صورت تک به تک با کسی وارد نبرد می شود.\nکارت خالی بازی: تیم حریف باید سه خالی بازی مجدد انجام دهد.\nکارت حذف یک دست: سر گروه تیم حریف باید یکی از دستان تیم خود را پوچ کند.</string>

    <string name="game_guide_title_card_order">چینش کارت های بازی</string>
    <string name="game_guide_description_card_order">هر تیم 9 کارت مقابل خود دارد که باید 5 تا از این کارت ها را به صورت شانسی انتخاب کند ولی توجه کنید: \nدو کارت سمت راست یکی دوئل هست یکی آنتن که یکی را شانسی انتخاب می کنید.\nدو کارت سمت چپ یکی گوی بزرگ هست یکی گوی صدا دار که یکی را شانسی انتخاب می کنید.\nاز پنج کارت وسط دو تا سنگ مفت گنجشک مفت وجود دارد یکی سه خالی بازی یکی حذف یک دست و دیگری یک تیر و دو نشان که سه تا را شانسی انتخاب می کنیم.</string>

    <string name="game_guide_title_king_goal">شاه گل بازی</string>
    <string name="game_guide_description_king_goal">بازی در مجموع 9 امتیازی می باشد و تیمی که به امتیاز 8 برسد امتیاز آخر اسمش شاه گل است و اگر بتواند شاه گل را درست حدس بزند تیم بازنده 3 امتیاز از دست می دهد.\nدر شاه گل 6 خالی باز کن داریم و حق پوچ کردن دستی رو نداریم.\nاگر برای بار دوم شاه گل را حریف بگیرد دیگه امتیاز معنی ندارد و فقط با دوئل بازی پیش می رود.هر سه بازیکن رو در رو هر کدام یکبار دوئل می کنند و در مجموع کسی که کمتر امتیاز کسب کند باخته است و اگر نتیجه مساوی شد به تک گل می رویم.\nاگر یکبار شما و یکبار تیم حریف به شاه گل رسید سپس برای بار دوم تیمی که به شاه گل برسد می رویم برای دوئل.\nدر مرحله فینال که 21 امتیازی هست اگر شاه گل را بگیرید تیم حریف 5 امتیاز پایین می آید.\nدر شاه گل اگر رکب بخورید یا نا خودآگاه دست خودتون رو پوچ کنید انگار حریف گل را گرفته است.</string>

    <string name="game_guide_title_scoring">روش های امتیاز دهی</string>
    <string name="game_guide_description_scoring">در مرحله مقدماتی بازی ها 9 امتیازی هست و هر گروه 3 تیم دارد که 2 تیم صعود می کنند.اگر تیمی دو برد داشته باشد به عنوان تیم اول صعود می کند و تیمی که یک برد دارد تیم دوم.اگر هر تیم یک برد داشته باشد امتیاز شماری می کنیم.تیم اول گروه اول با تیم دوم گروه دوم در مرحله نیمه نهایی بازی می کنند و تیم دوم با تیم اول آن گروه.
        \nدر مرحله نیمه نهایی بازی ها 11 امتیازی هست و شاه گل امتیاز 10 می باشد.هر دو تیم رفت و برگشتی باهم بازی می کنند.
        \nاگر هر دو تیم یک برد کسب کنند به دوئل می رویم و دوئل تک به تک نتیجه را مشخص می کند و امتیاز شماری نداریم.
        مرحله فینال 21 امتیازی هست و هر تیمی به امتیاز 21 برسد برنده بازی است.</string>

    <string name="game_guide_title_cube">مکعب امتیاز</string>
    <string name="game_guide_description_cube">هر تیم می تواند امتیاز آن دست را به دو با بیشتر افزایش دهد.تیم صاحب گل اگر مکعب رو بپذیره بازی ادامه پیدا می کنه و اگر گل رو بگیرن دو امتیاز بالا می روند.اما اگر نپذیره تیم گل گیر بدون کسب امتیاز صاحب گل می شود.اگر گل را نگیرد تیم دارنده گل به عدد تاس امتیاز بالا می رود.
        \nدر مرحله نیمه نهایی هر تیم فقط یک بار می تواند از امتیاز دو استفاده کند.
        \nدر مرحله فینال می توان از امتیاز ها 2 و 4 و 6 مکعب استفاده کرد.یا حتی اگر شما مکعب 2 بزارید تیم حریف می تواند آن را افزایش دهد.
        از مکعب زمانی می شود استفاده کرد که حداقل سه دست مانده باشد.در یک دور از بازی نمی توان هم از کارت استفاده کرد و هم از مکعب.</string>

    <string name="game_guide_title_important_notes">نکات مهم بازی</string>
    <string name="game_guide_description_important_notes">با شیر یا خط صاحب گل اول انتخاب می شود.سپس لیدر تیم به تنهایی بازی می کند و یک نفر از تیم حریف حدس می زند.اگر درست باشد گل را می گیرد.\n
اگر دستی رو پوچ کرده باشید و گل رو درست حدس بزنید فقط گل رو میگیرید و امتیازی دریافت نمی کنید\n
اگر گل رو نتونید درست حدس بزنید تیم حریف یک امتیاز دریافت می کنه.\n
فقط و فقط اگر یک ضرب بدون پوچ کردن دستی گل رو بگیرید دو امتیاز کسب می کنید.\n
هر تیم از 9 کارت بازی 5 کارت را شانسی انتخاب می کند.از دوئل و آنتن یک کارت.از گوی بزرگ و گوی صدا دار یک دست.و از بقیه سه کارت.\n
در مرحله فینال از بین 5 کارت وسط 4 کارت می توانید انتخاب کنید.\n
در هر نوبت بازی اگر حداقل سه دست باشد فقط از یک کارت می توان استفاده کرد.\n
شرط استفاده از کارت باقی ماندن حداقل سه دست از شش دست تیم حریف است.\n
اگر گل قبل از شروع بازی از دست بیافتد دوئل انجام می شود.\n
اگر گل وسط بازی از دست بیافتد گل دست حریف میافتد و حریف امتیاز نمی گیرد.\n
اگر کارت آنتن رو بپرسیم و آن شخص بگوید گل ندارد سپس بدون پوچ بگیریم دو امتیاز ندارد و انگار دو دست پوچ کرده ایم.\n</string>


    <!--    text btn-->
    <string name="btn_ok">تایید( %1$d )</string>
    <string name="choose_card">انتخاب کارت</string>
    <string name="continue_game">ادامه بازی</string>
    <string name="repeat_game">تکرار بازی</string>
    <string name="cansel">انصراف</string>
    <string name="start">شروع</string>
    <string name="about_us">درباره ما</string>
    <string name="apps">برنامه ها</string>
    <string name="exit">خروج</string>
    <string name="next_level">مرحله بعد</string>
    <string name="start_game">شروع بازی</string>
    <string name="start_time">شروع زمان</string>
    <string name="cards">کارت ها</string>
    <string name="cube">مکعب</string>
    <string name="accept_request">قبول درخواست</string>
    <string name="no">خیر</string>
    <string name="yes">تایید</string>

    <!--   title appBar-->
    <string name="distribution_of_cards">توزیع کارت ها</string>
    <string name="guide">راهنما</string>
    <string name="determining_the_initiator">تعیین آغاز کننده</string>
    <string name="setting">تنظیمات بازی</string>
    <string name="show_cards">نمایش کارت ها</string>
    <string name="score_cube">مکعب امتیاز</string>
    <string name="confirmation">تاییدیه</string>


    <string name="team_one">تیم اول</string>
    <string name="team_two">تیم دوم</string>
    <string name="start_team_one">تیم اول بازی رو شروع می کند.</string>
    <string name="start_team_two">تیم دوم بازی رو شروع می کند.</string>
    <string name="description_score_cube_team_one">تیم اول مکعب چند امتیازی  انتخاب  می کنید ؟</string>
    <string name="description_score_cube_team_two">تیم دوم مکعب چند امتیازی  انتخاب  می کنید ؟</string>
    <string name="description_confirm_score_cube_team_one">تیم اول آیا مکعب %d امتیازی را قبول می کنید ؟</string>
    <string name="description_confirm_score_cube_team_two">تیم دوم آیا مکعب %d امتیازی را قبول می کنید ؟</string>
    <string name="description_choose_card_team_one">تیم اول کارت مورد نظر خود را انتخاب کند.</string>
    <string name="description_choose_card_team_two">تیم دوم کارت مورد نظر خود را انتخاب کند.</string>
    <string name="start_random">انتخاب تصادفی آغازکننده</string>
    <string name="starter_description">به دو تیم تقسیم شوید و سپس تیم آغاز کننده بازی را مشخص کنید.</string>
    <string name="description_setting">در این بخش می توانید بازی را برای خود شخصی سازی کنید، تنظیمات اولیه ی بازی را مشخص کنید.</string>
    <string name="description_apps">منتخب برنامه‌های ما را ببینید! برای دانلود، کافیست روی برنامه دلخواهتان کلیک کنید.</string>
    <string name="description_exit_app">لطفاً برای حمایت از ما  ۵ ستاره بدهید! حمایت شما برای ما بسیار ارزشمند است.️</string>
    <string name="description_exit_game">اگر اکنون از بازی خارج شوید، باید بازی را از ابتدا شروع کنید. آیا مطمئن هستید که می‌خواهید ادامه دهید؟️</string>
    <string name="rate">امتیاز دهید</string>
    <string name="description_final_game_team_one">تیم اول موفق به کسب قهرمانی شد.</string>
    <string name="description_final_game_team_two">تیم دوم موفق به کسب قهرمانی شد.</string>
    <string name="result_of_this_round">نتیجه این دور</string>
    <string name="result_of_shah_goal">نتیجه شاه گل</string>
    <string name="final_result">نتیجه نهایی</string>
    <string name="first_team_scored_a_single_goal">تیم اول گل را تک ضرب گرفت.</string>
    <string name="first_team_scored">تیم اول گل را گرفت.</string>
    <string name="first_team_scored_shah_goal">تیم اول شاه گل را گرفت.</string>
    <string name="first_team_did_not_scored_shah_goal">تیم اول شاه گل را نگرفت.</string>
    <string name="second_team_did_not_scored_shah_goal">تیم دوم شاه گل را نگرفت.</string>
    <string name="second_team_scored_shah_goal">تیم دوم شاه گل را گرفت.</string>
    <string name="first_team_did_not_score">تیم اول گل را نگرفت.</string>
    <string name="second_team_scored_a_single_goal">تیم دوم گل را تک ضرب گرفت.</string>
    <string name="second_team_scored">تیم دوم گل را گرفت.</string>
    <string name="second_team_did_not_score">تیم دوم گل را نگرفت.</string>
    <string name="description_opening_duel">دو نفر مقابل هم دوئل آغازین را انجام دهید تا شروع کننده بازی مشخص بشود.</string>
    <string name="opening_duel">دوئل آغازین بازی</string>
    <string name="result_duel">نتیجه دوئل</string>
    <string name="first_team_kept_goal.">تیم اول گل را حفظ کرد.</string>
    <string name="second_team_kept_goal.">تیم دوم گل را حفظ کرد.</string>

    <string name="number_player">تعداد بازیکنان</string>
    <string name="victory_points">امتیاز پیروزی</string>
    <string name="time_get_goal">زمان گرفتن گل</string>
    <string name="time_get_king_goal">زمان گرفتن شاه گل</string>
    <string name="number_cards">تعداد کارت های بازی</string>
    <string name="description_about_us">لورم ایپسوم متن ساختگی با تولید سادگی نامفهوم از صنعت چاپ، و با استفاده از طراحان گرافیک است، چاپگرها و متون بلکه روزنامه و مجله در ستون و سطرآنچنان که لازم است، و برای شرایط فعلی تکنولوژی مورد نیاز، و کاربردهای متنوع با هدف بهبود ابزارهای کاربردی می باشد، کتابهای زیادی در شصت و سه درصد گذشته حال و آینده، شناخت فراوان جامعه و متخصصان را می طلبد، تا با نرم افزارها شناخت بیشتری را برای طراحان رایانه ای علی الخصوص طراحان خلاقی، و فرهنگ پیشرو در زبان فارسی ایجاد کرد، در این صورت می توان امید داشت.</string>
    <string name="contact_support">ارتباط با پشتیبانی</string>
    <string name="description_contact_support">برای ارسال انتقادات و پیشنهادات، لطفاً اینجا کلیک کنید.</string>
    <string name="support">بازی گل یا پوچ</string>
    <string name="address_email">saraaasaber77@gmail.com</string>

    <!--    cards   -->
    <string name="free_stone_free_sparrow">سنگ مفت گنجشک مفت</string>
    <string name="description_free_stone_free_sparrow">این کارت به تیم حدس زننده کمک میکند که اگر یکبار اشتباه کند و گل را درست حدس نزند یک دست دیگر را که به آن مشکوک است باز کند.از این کارت برای هر تیم دو عدد وجود دارد.</string>
    <string name="big_ball">گوی بزرگ</string>
    <string name="description_bid_ball">           این کارت به تیم حدس زننده کمک می\u200Cکند تا به تیم مقابل دستور دهد تا به جای بازی با گوی معمولی با گوی بزرگتر بازی کند. در واقع بازی با گوی بزرگتر سخت\u200Cتر می\u200Cشود و گل زودتر لو می\u200Cرود.</string>
    <string name="sound_ball">گوی صدا دار</string>
    <string name="description_sound_ball"> کارت گوی صدا دار یکی از هیجان\u200Cانگیزترین کارت\u200Cهای بازی است. چون به تیم حدس زننده کمک می\u200Cکند تا گل را از تیم مقابل راحت\u200Cتر پس بگیرد چرا که تیم مقابل مجبور از با گویی بازی کند که با هر حرکت صدا می\u200Cدهد!</string>
    <string name="one_arrow_and_two_badges">یک تیر و دو نشان</string>
    <string name="description_one_arrow_and_two_badges">با پوچ کردن درست یک دست سر گروه تیم مقابل موظف است یک دست دیگر را پوچ کند.از این کارت دو عدد برای هر تیم وجود دارد.</string>
    <string name="antenna">آنتن</string>
    <string name="description_antenna">تیم حدس زننده می تواند از تیم حریف سوالی بپرسد بازیکن موظف است حقیقت را با بله و خیر جواب دهد.</string>
    <string name="duel">دوئل</string>
    <string name="description_duel">بازیکنی که صاحب گل است گل را نشان داده و به صورت تک به تک با کسی وارد نبرد می شود.</string>
    <string name="empty_game">خالی بازی</string>
    <string name="description_empty_game">تیم حریف باید سه خالی بازی مجدد انجام دهد.</string>
    <string name="remove_one_hand">حذف یک دست</string>
    <string name="description_remove_one_hand">سر گروه تیم حریف باید یکی از دستان تیم خود را پوچ کند.</string>

    <!--    apps-->
    <string name="open_chest">چیستان باز</string>
    <string name="description_open_chest">آیا برای چالش های فکری آماده اید؟</string>
    <string name="pro_wallpaper">تصویر زمینه حرفه ای</string>
    <string name="description_pro_wallpaper">تصویر زمینه خود را به روز و حرفه ای کنید !</string>
    <string name="intelligence_test">تست هوش ریاضی</string>
    <string name="description_intelligence_test">آیا آماده اید ذهن خود را به چالش بکشید؟</string>
    <string name="check_list">چک لیست</string>
    <string name="description_check_list">به راحتی روزهایتان را مدیریت کنید!</string>


<!--    toast-->
    <string name="there_is_no_cube">موجودی مکعب صفر است.</string>
    <string name="there_is_no_card">موجودی کارت صفر است.</string>
    <string name="there_is_no_empty_game">موجودی خالی بازی صفر است.</string>
</resources>